當年今日，帶gear出港島嘅就係鬼

一句講晒啦，818有gear喺身嘅係咪會俾你地當係鬼呀？

屌

小氣到

HOCC 真係好on9

真 早幾日叫人買282
連股票市場原理都唔識 勁撚On9

YC信佢信到十足十
YC都一樣傻仔

條香家產分分鐘自己都冇買係到水人買

推

Hocc：共和黨係五毛係鬼信唔過，記住支持民主黨（美/港）

富途賺晒黃絲錢

咁又點？每個時勢唔同對策

勁小氣

818勇武真係要退一退...818再有勇武場運動真係玩完, 818 50萬人和平遊行完係交個波比政府

紫青狗做完老婆奴未

係囉，捉鬼都係策略嚟

啲po叫勇武收皮交比和理非

大勝

樓豬引彈狗